% vim: tw=80 noai
\documentclass[normaltoc,capchap,capsec,times]{abnt}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[alf]{abntcite}
\usepackage[ordem=alf]{tabela-simbolos}
\usepackage{url}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{minted}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{multicol}
\usepackage{framed}
\usepackage{xspace}
\usepackage{amsfonts}

\newminted{ruby}{linenos=true,frame=lines,samepage=true}

\def\lstlistingname{Listagem}

% Siglas ou mapeamentos de palavra
\input{commands.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% O comando \obs aqui definido permite que o autor faca anotacoes na
%% monografia que aparecem no PDF gerado. Para ativar o comando, descomente
%% a primeira linha e comente a segunda.
%% Exemplo de uso: \obs{Preciso melhorar este parágrafo...}

%\newcommand{\obs}[1]{\underline{\textbf{OBSERVAÇÃO}}: \emph{#1}}
\newcommand{\obs}[1]{}

\def\ordfem{\mbox{\raise .35em \hbox{\underline{\scriptsize a}\ }}}
\def\ordmasc{\mbox{\raise .35em \hbox{\underline{\scriptsize o}\ }}}
\def\profa{Prof\ordfem.}
\def\profo{Prof\ordmasc.}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\input{capa.tex}
\input{folhaderosto.tex}
\input{resumo.tex}

%% As listas a seguir sao opcionais:
%\listadefiguras
%\listadetabelas
%\listadesiglas
%\listadesimbolos

\sumario

% O conteudo da monografia esta' nos seguintes arquivos:
\input{introducao.tex}
\input{aprendizado-de-maquina.tex}
\input{frameworks.tex}
\input{descricao-do-framework.tex}
\input{instanciando-o-framework.tex}
\input{resultados.tex}
\input{discussao.tex}
\input{apendices.tex}
\bibliography{monografia}

\end{document}

